個天突然間勁大風雨

有大事發生

天

滅

中

共

心中團火唔會比雨淋熄🔥